[高登圖書館] [考古] [8年前舊post] 殺人無罪 香港執法的內幕情況

執法機構的違法行為: 所謂執法者，他們才是真正的危險分子。

幾乎所有性騷擾、性侵害、暴力、賭博、詐騙、誣陷他人(有意入人罪惡意執法), 具備嚴密組織性質的包娼賣淫、販毒、貪污貪腐受賄、甚至搶劫殺人等等犯罪問題，都可能有警察、執法者涉及其中。

問題是:

若有人被殺後﹐有執法者故意製造自殺或自然死亡的情況, 是否有可能存在性?

在香港是否曾經有這樣的案例?
[/quote]

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

9.27 仲有新屋嶺遮打集會

Lan線被自殺
徐步高案